中國以干預香港事務為由逮捕兩名外籍人士

中國以干預香港事務為由逮捕兩名外籍人士

廣東省官方報紙星期六援引地方當局的話說，中國已經逮捕了一名伯利茲公民，稱他涉嫌與美國人勾結以干預香港事務。

《南方日報》報導，居住在中國的伯利茲商人李亨利(Lee Henley Hu Xiang)為在美國的“敵對勢力”的主要成員提供資金，破壞中國的國家安全，並支持導致香港混亂的活動。

報告說，李亨利於11月26日在廣州被廣州國家安全局逮捕。不過，西方媒體無法立即聯繫到廣州當局發表評論。

另外，該報還證實，台灣男子李孟居於10月31日在深圳市也被警方逮捕，原因是據稱他在8月前往香港後，為外國勢力竊取國家機密，以支持“反中國”活動。

獲獲谷氣就會捉外國人
上次慢慢周比人捉個陣都捉咗加拿大人好似係

今次比美國搞鳩連捉返美國人都唔敢 有冇咁廢
好心堂堂強國唔好搞咁多小動作 好撚肉酸

最終俄國、德國、法國、美國、日本、奧匈帝國、意大利、英國八國組建遠征軍進攻天津、北京，引發八國聯軍之役。

岩啦岩啦 拉啦 拉多d人啦 周圍辣火頭啦

挾持人質不嬲係恐怖份子集團用黎談判的手段

等睇刀槍不入既義和拳

外國商人唔好住係中國啦
好易俾人屈用資金勾結外國勢力㗎

回血

捉美國人先有得談判架嘛 又話反制

下一步就係放風話捉到外部勢力

p

居住在中國的伯利茲商人李亨利(Lee Henley Hu Xiang)

睇拼音
根本可能係拎兩本護照ge華人

同個姓有衝突喎

捉美國人 激嬲侵侵 死都死唔切

捉其他人 迫佢地幫手遊說美國 就安全得多

雖然中共捉外國人係助攻緊
但大家都記得要聲援下被捕人士
咁先合乎道義及全球反極權嘅理念

美國 大條道理 進攻 中國

Push

Exactly

八國聯軍

first of all,you are chinese before you are american.

做比自己人睇
黨：捉到亂港份子